願榮光 定 獅子山下？

兩首都好聽

不過我就自己正皮自己

願榮光
獅子山

不屈

不屈都正
不過同以上兩首少少唔同

我係以國/市歌黎battle

不屈就係進行曲 打仗用

呃正評

今天我
無盡